（天佑日本！）旅遊台手足為日本加油打氣區❤️

加油❤️

香港有事睇你會唔會打句天佑香港啊

香港有事就係黨佑香港, 唔需要天祐

漢你老母
你係香港人呀

祝福日本

【有關捐款安排的最新消息】

萬分感激各位市民對此次「近畿地區為中心遭受颱風侵襲」和「北海道胆振東部地區地震」的關懷與慰問，以及捐助的意願。

現時，日本政府等正全力對受災地區進行搜索、救援活動。並就各受災地區的情況進行確認工作。

就針對本次受災地區的捐款仍未開始，本館現正確認香港地區的捐款手續和詳情，待確認相關資料後將作進一步通知。

另外，現時由本館安排的捐款活動只有針對「2011年東日本大地震」，及「2016年熊本地震」共兩個。敬請留意。

再次感謝各位的關懷與查詢。

日本國駐香港總領事館